{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74344&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아세라빌라드아쿠아호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は広い客室とバスルーム、フィットネス、サウナ、スパ浴槽をご用意しております。 金海空港および金海市庁駅に隣接しているため交通が便利で、周辺には富原駅が徒歩6分の距離にあります。 金海民俗博物館と新高山森林浴場は車で6分かかります。 チェックイン時間は月~金は6:00から、土~日は7:00からで、チェックアウト時間はすべて12:00です。 全客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室に備え付けられている歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。 駐車は可能であり、一部屋あたりの台駐車は無料です。 ファミリールームの場合、1部屋あたり2台の駐車が可能です。 宿泊客はサウナとフィットネスセンターをご利用いただくと50%割引の特典があり、荷物を保管しプリントもご利用いただけます。 ネットフリックスは全客室でご利用いただけます。付帯施設としてはフィットネスセンター、サウナ、リトルチャンピオンがございます。 客室内では調理が不可能であり、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかります。 宿泊客は洗濯費及び損害賠償を請求されることがあり、繁忙期及び祝日には料金の変動がある場合があります。 3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊と家族以外の同伴は不可能で、喫煙は屋外駐車場でのみ可能で、客室内では禁煙です。 客室内ではガンギエイ、刺身、甲殻類、マーラータンなど臭いのきつい食べ物の飲食を禁止しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広い客室とバスルーム、フィットネス、サウナ、スパ浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "金海空港から宿泊施設までの交通手段はありますか？",
            "answer": "金海空港および金海市庁駅に隣接しているため、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "金海民俗博物館と新高山森林浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "月~金は6:00からチェックインでき、土~日は7:00からチェックインできます。チェックアウト時間はいつでも12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "全客室には無料Wi-Fiが提供されており、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。一部屋あたりの台駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊客はサウナとフィットネスセンターをご利用いただくと50%割引の特典があり、荷物を保管しプリントもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯は可能ですか？",
            "answer": "洗濯は可能ですが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれていない追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊客は洗濯費及び損害賠償を請求されることがあります。また、繁忙期や祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊は男女同室での宿泊のみ可能で、家族以外の同伴は不可能です。また、喫煙は屋外駐車場でのみ可能で、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食についてのルールはありますか？",
            "answer": "客室内ではガンギエイ、刺身、甲殻類、マーラータンなど臭いのきつい食べ物の飲食を禁止しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 526
    }
}